唔訓既你 依家做緊咩野?

接受唔到2018年未開過帖

要g持

好慘 冇人

新一年祝你哋永結同心

係就快 我都想見識下新秩序

侵侵

讀開屎片

屌你老母又改名

有時好想深深嘆一口氣
有時只係自己執迷不悔

Yeah 睇黎2018既自己都係無進步

瞓唔著

jm9

想揾人傾下計

十卜迪布尼

thx

hello

Oj

艾冬撈

homoon ar

how are you now

做咩唔訓 聽朝仲要翻工

買左絲帶綁自己未

求開解

not ok, but better than before

Happy New Year
add oil

你買架

今日訓太多了 但都要睡了

why ar

絲帶做唔做到龜甲綁

feel free to talk to me if you wish

我鬼識咩

咁你要試下

訓唔著黎r水吹

大家都睡了

思考人生

新的一年新的迷茫

你試啦

唔訓會死